香港人理財挑戰：而家開始儲錢，新年罷佢一個月

大家由呢一刻開始儲錢，到新年一個月大三罷有冇可能

當然罷一個月面對既唔係少一個月糧咁簡單，好可能係比人炒

而家開始儲錢，到罷一個月再比人炒再搵到工既時間應該都cover到？

做唔到全民勇武，罷工就係最大武器

我地唔可以愧對被捕同被殺既手足

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

我罷一年都唔係難事

希望我地頂到去1月
可能一出民主法案就

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書